是日午餐 燻蹄札肉飯

好似好正

終於唔係食鮮粉人家

太多人 無位坐

好正咁喎

燻蹄同札肉都好好食
由其燻蹄 油香好正
但係今日個豆腐好似唔多新鮮 唔掂

30蚊

乾淨淨

你竟然係post野食 唔係post tb

轉左行啦

扎肉呀

燻蹄仲正